一人一樣掛住佢會做嘅嘢。。。

上連登開膠post..

等PR樓主開PO..

以前會搵 依加會忍住

玩膠好開心

叫佢send裸照

打飛機

睇他直拍...

捽佢啲腳趾

打千字文屌9佢

捽碟

掛住?

唔洗扮
你本身係
以為無人認得你

Real...

story都唔睇了 睇完仲sad

block咗佢了 如果唔係自己會忍唔住撳來睇

block 黎都冇意思
對佢黎講我只係朋友
反而仲奇怪